- Este proyeto pertenece al grupo 4 con los integrantes:
	Nibaldo Viveros
	Bastián Zambrano
	Daniela Valdebenito

- Nuestro proyecto no se termino en su totalidad pero cumple con las condiciones de los puntos 1, 2, 3, 7, 8, 9 y 10.
  Los otros puntos no pudieron ser completados por fallo de organizacion y temas de tiempo.

-Los controles del proyecto son:

	- Movimiento del jugador: AWSD o teclas de izquierda, arriba, abajo, derecha.
	- Disparar: Click izquierdo.